(絲入)你中唔中意含撚？

成日見到啲人好抗拒幫條仔含撚
又話核突又話有味諗唔明

奶啲敏感位嗰陣聽到條仔呻吟會好興奮
比條仔攞碌尻打面我會好開心
明明含撚咁好玩 點解會有人唔中意
屌我唔係Gay架 真絲黎

含撚正啊
屌唔中意含

巴打得唔得，我好中意含撚

如果有 我會含到佢怕

咁洗唔洗條仔幫你奶？

會有尿液泌出嚟

我都鍾意
通常一三五佢含二四六我含

Gay

連登冇絲打㗎～

應該好多男人正評咗

我得鮑魚比你奶 岩唔岩玩

追撚含？

唔中意比人奶西 感覺好撚奇怪

我只想含撚
利申非基，中意女人

正喎 巴打識玩👻

竟然？係物理上怪定心理上怪先？
果種濕濕立立又暖笠笠應該好high下

鐘意就射嗰陣講句
含啦八婆
然後捉實佢個頭口爆

好中意男朋友嘅

好撚臭

Ｄ人成日話臭，扮晒溫室小花咁
大佬，條撚無味含尼做咩？咁同含住條膠有咩分別？
含就係為左索Ｄ男人味
唔好同我講話咩為左男朋友high，扮晒大愛無私
依度唔係修道院

鐘意。。

含含下會出水

無話特別鍾意嘅
睇吓邊個有mood咪邊個含囉

我同男朋友都鍾意幫大家含

想顏射樓主

有錢的JJ香又甜
無錢的JJ臭又苦

岩